思嫣結婚咁大件事無人講😨

關我撚事

名花有主

唔好咁喇，新正頭

有無手足有圖

講還講

唔好咁啦 未食嘔兩碗喎

邊個咁抵得諗 為民除害

到離婚就會有人講架啦

我第一個反應係.....
想作嘔

豬西

豬欄有隻豬公同隻豬乸扑野你會唔會走去關心

仲嘔緊開唔到post